頭先同朋友出去食飯 串到個毒撚咸😂

話說岩岩同朋友去食飯
一坐底緊係叫返杯凍杯同點餐先啦
我就叫左杯凍朱古力
點知坐我對面個毒撚話唔飲嘢
我當堂 o 哂咀

我 : Ching 你黎真嫁？唔飲嘢點食呀？
毒撚 : 我唔中意飲有味嘢 飲水得啦
我 : 咁你係咪淨係食白飯
毒撚 : 又唔好咁講 ...
我 : 唔好咁講應該點講？😅
毒撚 : ...
我 : 其實係咪想慳返$18蚊咋 (承住個勢踢爆佢)
毒撚 : ...

個毒撚比我窒到冇反應
之後成餐飯都冇人出過聲

good

666，牛逼死了

Skrskr 🤙🏻🤙🏻

負皮左先

3/10, 反映唔到毒L矛盾嘅心情